【工資大比較】中環工作的外國人都是高薪族？

你老味

wow左n耐

出得國拎人工嘅，都唔會係外國人平均水平啦

點解鬼佬一定要高人工過華人

外國平均人工幾錢先